ig shop banananaxx 賣淘貨及涉嫌抄襲

其實都留意咗好耐，話自家設計仲上雜誌訪問

大家一齊欣賞下佢嘅自家設計！

賣淘貨系列：

呢條裙佢賣差唔多300！

睇吓啲details一模一樣

唔單淘，同某牌子一樣都有

仲好意思話人哋抄你，用下個腦人哋咁大間公司遍佈港九新界點解要抄你？

疑抄襲系列：

陸續有嚟！